［PS4] 人中之龍 7

開定

有冇人已經偷跑左

又係得 30fps

間間都未話未有貨

可能今日先派貨

等黃昏

回合制 即刻不了

上carousell 開始見到有啲鋪賣緊3百尾到

仲見到有個on9賣日文版400蚊

開返個遊戲討論區...

好唔好玩 ？

駛唔駛食炒

已入手 留名等討論

炒緊 好景458 -498

同期得三國誌唔駛炒

冇桐生不了

原來今集都有遙